[KKBOX]有冇巴打有lag機

之前用緊***都冇咩問題
一轉左iPhone之後就瘋狂lag機
轉歌禁完完要隔一秒到先有反應
隻歌一完嗰下連歌list都會停左喺度幾秒先郁得番
有有巴打都有呢個問題